覺唔覺話細哨踢開心足球果d人好on9?

佢唔係無時無刻都笑住，佢係哨牙睇落去似笑緊姐

係球證on9姐

好似幾年前pes啲人樣咁

笑都我好開心

條友笑緊定喊緊

DLLM笑撚到我

柒頭

巴塞落後緊時
細哨好撚矛兼無笑容

笑到震晒

樓上，我屌爆你地女友細妹家姐!!!

好彩三樣都無

點解2和b個頭髮2隻色🤔

弱智仔

收嗲啦青頭囝